# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Translators:
# JAEGYUN JUNG <twicegoddessana1229@gmail.com>, 2024
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-19 01:39+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: JAEGYUN JUNG <twicegoddessana1229@gmail.com>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: django_logbox/admin.py:38
msgid "Request Information"
msgstr "요청 정보"

#: django_logbox/admin.py:53
msgid "Exception Details"
msgstr "예외 세부사항"

#: django_logbox/admin.py:63
msgid "IP Addresses"
msgstr "IP 주소"

#: django_logbox/admin.py:130
msgid "User-Agent details"
msgstr "사용자 에이전트 세부사항"

#: django_logbox/apps.py:10
msgid "Logbox"
msgstr "로그박스"

#: django_logbox/models.py:77
msgid "method"
msgstr "메서드"

#: django_logbox/models.py:78
msgid "HTTP method used for the request, e.g., 'GET', 'POST', 'PUT'."
msgstr "요청의 HTTP 메서드, 예: 'GET', 'POST', 'PUT'."

#: django_logbox/models.py:82
msgid "path"
msgstr "경로"

#: django_logbox/models.py:84
msgid ""
"The endpoint path requested, excluding the domain, e.g., '/api/v1/users/'."
msgstr "도메인을 제외한 요청의 엔드포인트 경로, 예: '/api/v1/users/'."

#: django_logbox/models.py:89
msgid "status_code"
msgstr "상태 코드"

#: django_logbox/models.py:90
msgid "HTTP status code of the response, e.g., 200, 404, 500."
msgstr "응답의 HTTP 상태 코드, 예: 200, 404, 500."

#: django_logbox/models.py:93
msgid "user_agent"
msgstr "사용자 에이전트"

#: django_logbox/models.py:95
msgid ""
"User-Agent string from the client's request header, providing browser and OS "
"details."
msgstr "클라이언트의 요청 헤더에서 가져온 User-Agent 문자열. 브라우저와 운영체체제 세부 정보를 제공."

#: django_logbox/models.py:103
msgid "device"
msgstr "디바이스"

#: django_logbox/models.py:104
msgid "Device data parsed from User-Agent request header."
msgstr "사용자 에이전트 요청 헤더에서 파싱된 디바이스 데이터."

#: django_logbox/models.py:111
msgid "os"
msgstr "운영체제"

#: django_logbox/models.py:112
msgid "OS data parsed from User-Agent request header."
msgstr "사용자 에이전트 요청 헤더에서 파싱된 운영체제 데이터."

#: django_logbox/models.py:119
msgid "browser"
msgstr "브라우저"

#: django_logbox/models.py:120
msgid "Browser data parsed from User-Agent request header."
msgstr "사용자 에이전트 요청 헤더에서 파싱된 브라우저 데이터."

#: django_logbox/models.py:127
msgid "querystring"
msgstr "쿼리스트링"

#: django_logbox/models.py:129
msgid ""
"Query parameters of the request as a URL-encoded string, e.g., "
"'param1=value1&ampparam2=value2'."
msgstr ""
"URL-인코딩된 문자열로 요청의 쿼리 매개변수, 예: "
"'param1=value1&ampparam2=value2'."

#: django_logbox/models.py:134
msgid "request_body"
msgstr "요청 본문"

#: django_logbox/models.py:136
msgid ""
"Body content of the request, usually JSON or form data. Null if no body was "
"sent."
msgstr ""
"요청의 본문 내용, 일반적으로 JSON 또는 폼 데이터. 본문이 전송되지 않은 경우 "
"null."

#: django_logbox/models.py:143
msgid "timestamp"
msgstr "타임스탬프"

#: django_logbox/models.py:144
msgid "Date and time when this log entry was created."
msgstr "로그 항목이 생성된 날짜 및 시간."

#: django_logbox/models.py:147
msgid "exception_type"
msgstr "예외 유형"

#: django_logbox/models.py:148
msgid "Class name or type of the exception, if any occurred."
msgstr "발생한 예외의 클래스 이름 또는 유형."

#: django_logbox/models.py:153
msgid "exception_message"
msgstr "예외 메시지"

#: django_logbox/models.py:154
msgid "Detailed message provided by the exception."
msgstr "예외에서 제공된 자세한 메시지."

#: django_logbox/models.py:158
msgid "traceback"
msgstr "트레이스백"

#: django_logbox/models.py:159
msgid "Full traceback of the exception for debugging purposes."
msgstr "디버깅 목적을 위한 예외의 전체 트레이스백."

#: django_logbox/models.py:166
msgid "Hostname of the server handling the request."
msgstr "요청을 처리하는 서버의 호스트 이름."

#: django_logbox/models.py:171
msgid "server_ip"
msgstr "서버 ip"

#: django_logbox/models.py:172
msgid "IP address of the server handling the request."
msgstr "요청을 처리하는 서버의 ip 주소."

#: django_logbox/models.py:176
msgid "Port number on which the server is listening."
msgstr "서버가 수신 대기 중인 포트 번호."

#: django_logbox/models.py:182
msgid "client_ip"
msgstr "클라이언트 ip"

#: django_logbox/models.py:182
msgid "IP address of the client making the request."
msgstr "요청한 클라이언트의 ip 주소."

#: django_logbox/models.py:192
msgid "User associated with the request, if authenticated."
msgstr "요청이 인증된 경우, 관련된 사용자 정보."

#: django_logbox/models.py:202
msgid "Server Log"
msgstr "서버 로그"

#: django_logbox/models.py:203
msgid "Server Logs"
msgstr "서버 로그"

#: django_logbox/templates/change_list.html:58
msgid "Daily Traffic"
msgstr "일일 트래픽"

#: django_logbox/templates/change_list.html:65
msgid "User-Agent Statistics"
msgstr "사용자 에이전트 통계"

#: django_logbox/templates/change_list.html:68
msgid "TOP 10 Access Device Statistics"
msgstr "상위 10 접근 디바이스 통계"

#: django_logbox/templates/change_list.html:72
msgid "Device"
msgstr "디바이스"

#: django_logbox/templates/change_list.html:73
#: django_logbox/templates/change_list.html:94
#: django_logbox/templates/change_list.html:115
msgid "Count"
msgstr "개수"

#: django_logbox/templates/change_list.html:74
#: django_logbox/templates/change_list.html:95
#: django_logbox/templates/change_list.html:116
msgid "Percentage"
msgstr "백분율"

#: django_logbox/templates/change_list.html:89
msgid "TOP 10 Access OS Statistics"
msgstr "상위 10 접근 운영체제 통계"

#: django_logbox/templates/change_list.html:93
msgid "OS"
msgstr "운영체제"

#: django_logbox/templates/change_list.html:110
msgid "TOP 10 Access Browser Statistics"
msgstr "상위 10 접근 브라우저 통계"

#: django_logbox/templates/change_list.html:114
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"
